[咩玩法?]道期跌三百幾但港股唔插

究竟係大戶托住港股散水

抑或係美股渣流灘今晚跌唔落

有冇估神知咩事？

有冇巴打解釋到啊

買定離手 買邊面都輸錢

因為連登仔個個睇跌 大戶挾升

D專家話侵仔打貿易戰 支那不受影響架🤫

港女性冷感俾洋腸插都冇反應

究竟引牛定引熊呀呀呀？

出面睇跌既多過睇升，牛9佢先

鬼佬仲未瞓醒，晏d先沽貨

大芋is watching連燈

有冇資料連燈神睇淡定睇好？

聽日定今日係沈判日?

出面話咪臭係乜囉

中
再中
又中
反手再中

今朝明顯係大戶托住走

聽日港女裂口開係29800樓下樓會大唔大呢

托住散水 琴日咁急點放

一句到尾，今日下午插定聽日插？

Name?

鳩衝熊啦

港女獨立思考

冇關係 全界都唔多

唔記得了

所以咪怕佢係引熊

美期影響有限
正股先見真章

今朝望過Bloomberg apps,好似開名要郁China

一陣入左熊佢玩野唔跌
挾死埋揸咗14萬熊位巴打先收手咪hihi
美股咁揈黎揈去走勢都幾似入咗熊市

但消息係堅 市場恐慌都係真...

究竟china怕唔怕同老美打貿易戰架

連登一面倒睇淡都係真

香港同大陸磚家話冇事 信佢地好過信華爾街班老鼠啦

咁佢跌升都係一句說話... 佢話唔搞關稅 今晚都同你升到老母唔認得

All in 牛

企錯親真係會輸甩褲

仲有咁多人睇淡，牛市就仲未完

唔會災得咁on99掛

咁多熊仔

1月果陣夠全民睇好

29800肥牛 再彈上31200屠熊
好似牛近d

個個都估聽日跌

係全民睇好就全民皆股啦

過到今晚先算啦

鬼佬瞓醒了

直插緊啦 燈神

依家咪插比大家開心下

引牛

引熊